如果頂唔順連登仔圍爐取暖，仲有乜地方好去?

就係外國版連登:Reddit 啦
有齊咁多連登嘅台(subreddit)，仲有好多俾你發掘，最緊要融入到人哋，令更多鬼佬尊重，肯聽你講嘢！

動漫台可以去r/goodanimemes, r/anime, r/anime_irl
波台可以去r/soccer, r/nba
寵物台可以去r/cats, r/dogs
飲食台可以去r/food, r/foodporn
遊戲台可以去r/Games
財經台可以去r/investing, r/business, r/wallstreetbets
學術台可以去r/Science, r/psychology
手機硬件台可以去r/technology, r/pcmasterrace, r/techsupport
成人台...自己發掘下啦
Reddit 有成千上萬嘅台等你同鬼佬激情對話！不過最緊要到係做task 推手足Post, 俾多啲鬼佬知道香港、中国發生乜事！最簡單緊係去 推精選post, 可以睇返之前教學post ()

講禁多嘢都係想大家加入Reddit 戰線，快啲share 俾其他巴打加入，唔好令國際輿論俾五毛當道！

下次樓主會介紹更多個台

【Reddit文宣部】
Tg頻道：
公海Group:
Reddit 精選:
Twitter：

Push

上郊登

去高登

Let's do Reddit everyday!

頂唔順連登圍爐

樓主系本土派

Don't just limit yourself in lihkg
Try opening your eyes in other frontlines

Reddit 係多野睇 又多版塊

上4chan

Lihkg jai would be scared of how crazy 4chan is

twitter線都要人

[又亮劍] 美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat

REDDIT啲人好無禮貌㗎。
我自己識啲外國朋友都咁講。

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

Then Lihkg jai should be more than happy to join.

as if lindone jai not crazy enough?

I didn』t limit myself in HKgolden
But was cultivating in LIHKG years ago, son

Lihkg jai and 4chan people are of the same breed

up

So we need to evolve

push

但上咗好多年REDDIT，真係冇咩TROLL
有ADMIN管

連登啲人at least 40%都講野衰到咩

樓豬好咸濕 拉

I guess you only drill in subs like r/food in these years.

Reddit can bring the worst out of people from the left and the right (although the right are mostly banned).

Tuu

有啲版啲人都好冇禮貌。
我外國啲FRD都偶爾投訴
我就響REDDIT都識到唔少朋友，PM傾下計咁。

有啲都幾真心對網友。

不過就唔知連登人夾唔夾到佢地

推

有時係會頂唔順
睇下fake news幾泛濫
EU落實制裁HK
蒙古部署美國導彈
美國為登陸HK作演習
咩都UP得出 仲會有一堆ON9去推
多少少英文就無人睇 完全唔識FC/唔理
最緊要夠juicy引人入

好似尋日咁
美國一話封tiktok 勁多人恥笑 輕鬆推爆10+版
今日講wechat改名wecum又係
我比link比埋料叫人上去twitter講返其實tiktok點解要禁就無咩人理

善用推文

唔係開TVB post咩？

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

tui

yeah everyday reddit

入電台問埋其他人好啲

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

英文唔好，點樣改進？

推推

Reddit財經台真係高汁過連登班tsla中學雞好多

智障女神個post好正

連登仔＝wallstreetbets

學術真係好多好冷門嘅field都有得睇
e.g.

熱狗又扮本土派

我覺得相反
反而係有禮貌得嚟假